張衛健用一己之力挽救返近一年黎九點半既低迷收視

結果換黎尋晚乜柒都無
tvb當人condom

都係高愛回家同兄弟0.8-1 點姐

930好耐無未試過27喎
最柒果期跌到21都有

愛回家收視一路都好穩定，延禧嗰期都係差唔多

其實係年尾好多人趕deadline 平均食飯時間晏左,遲左開電視姐

跨平台都係得廿幾

係 九點半真係積弱左好耐

想當年西遊記破40點

兄弟都有人睇？ 係咪做假

男親女愛50點